[夜晚坐飛機] 經過越南上空,下面好大片既黃光.

前幾日坐AK131去吉隆坡.
飛左個幾鐘左右. 望落下面, 見到好大片一達一達既金黃色發光物.真係好大片.
想知道係咩黎...每一個發光面積肯定大過一個足球場. 成個範圍應該有香港咁大.
CHECK返飛行路線, 一定係越南上空黎.

[img][/img]

冇人見過?